點樣先可以放手

拍拖2年
呢排關係開始差
我自己就少少想分開，但習慣左對方

點算

改名先

出絕招 whatsapp分手 之後不讀不回

關咩事

佢依家訓係我隔離

出絕招 立休書分手 之後頭也不回

小癲

睇下解唔解決到
解決唔到和平分手
唔好拖到有第三者
傷害人之餘令到你哋嘅回憶變得不潔

沙蟲 我係和妳哭 我改咗名

手已放，超痛，但而家冇事了，反正都厭

利申：2年半，不過我都係會諗挽留佢

一樣... 明知冇結果 但其實唔捨得多過愛
初戀三年幾 點樣可以下定決心斬纜

我早排都想改名 但今個月爆quota
你recover 成點啊

我都係初戀啊其實道理人人都知
朋友點勸都無用 最後都好睇自己點做
唔好學我去到焦頭爛額咁都仲未分手啊
到時只會更傷

關係差冇諗住去改 係諗分手
好意思話愛佢

關係開始差 唔傾下？

次次嘈完起碼冷戰一星期 我好憎咁樣
今次直頭打比佢唔聽 已讀不回
想傾下都唔得 係咪應該繼續比時間佢冷靜

佢呢一星期已經搵緊其他異性啦

你岩 一直都係我自欺欺人
已經被冷暴力左兩星期

好咗好多啦 一嚟諗通咗好多嘢
反省咗好多自己做得唔好嘅地方
二嚟對方都拍緊拖 我都無乜點留戀了
有時會諗起佢嘅 不過心情都好平靜

其實佢咁對你 可以有幾愛你呢？
你哋生活上多唔多嘢重疊（朋友圈子/學校/工作？）
如果無乜其實大可以狠心啲講分手
我以前拖咁耐某程度都係因為大家仲係一齊讀書先有好多因素考慮

可能真係嘈過太多次了
佢話唔覆我唔聽電話係怕又會好煩
所以選擇左逃避
話搵日大家情緒平伏再傾下